外界对此持怀疑态度，不确定这种舞蹈将如何转变为竞技形式，也不确定它将如何吸引观众。 霹雳舞是如何从80年代的流行文化跨越到奥林匹克舞台的|Rick Maese | 2021年2月9日|华盛顿邮报 
 我想我一开始对利兹是怀疑的，因为我没有听说过她。 我们都必须创造自己的宇宙。 制片人兼艺术家Zackary Drucker谈讲述微妙的跨性别故事|Suyin Haynes | 2021年2月8日|时间 
 我怀疑我是否能做到不把鸡蛋炸得到处都是但是，嘿，谁知道呢。 如何在没有压力或混乱的情况下分离鸡蛋|贝基·克里斯托| 2021年2月8日|华盛顿邮报 
 如果你仍持怀疑态度，我们列出了你最爱的绿色饮料的一些健康益处。 喝芹菜汁的好处Charli Penn | 2021年2月2日|Essence.com 
 这条裤子并不比普通的无衬里牛仔布厚多少，我怀疑它能否提供我想要的额外保暖。 最适合户外的羊毛衬里裤子|Wes Siler | 2021年1月15日|Outside Online 
 正如阿克曼所指出的，所有的科学家都是怀疑论者; 怀疑是科学方法的一部分。 极端天气吗? 杰·迈克尔森，2014年11月28日，每日野兽 
 我得承认，我从一开始就对《真探》持怀疑态度。 好了“真探”，你抓住我了:泰勒·基奇是一个女人的男人|Teo Bugbee | 2014年11月1日|每日野兽 
 也许我们应该对这个故事多一点怀疑。 做好准备:十月选举的惊喜肯定在路上。马特·刘易斯，2014年10月31日 
 数日来，库尔德人一直对包括我在内的持怀疑态度的记者坚称，科巴尼会守住。 在科巴尼之战中，ISIS撤退了。 但这能持续多久? 杰米·德特默2014年10月20日 
 波斯托尔和劳埃德对此表示怀疑; hinspect是军用级炸药的常见前体化学物质。 像卡戴珊一样的人在恶搞阿萨德|Noah Shachtman, Michael Kennedy | 2014年10月17日|DAILY BEAST 
 其他的房间有壁炉，我认为不需要再加热了，尽管水管工悲哀地表示怀疑。 《双火之诗》沃尔特·普里查德·伊顿 
 我一直对“灵魂”之类的东西持怀疑态度，但当我照照镜子时——上帝保佑! 《菲利普·韦斯特利日记》|保罗·康普顿 
 斐利贝可以在最多疑的人面前建立起他的关系。 弗兰克·梅里维尔的《追求》伯特·l·斯坦迪什 
 他对吉姆持怀疑态度，但他对爱德华的准确刻画感到震惊。 印花布猫|查尔斯米纳汤普森 
 当奥丁还是一名医科学生时，他就对这种想法产生了怀疑。 《太空猎人》|约瑟夫·埃弗里奇·凯莱姆